涉將技術移交中國 俄科學家被捕

俄羅斯媒體MBKh Media今天(1日)報導，俄羅斯科學家盧克尼(Alexander Lukanin)因為涉嫌將技術移交中國，已經在西伯利亞遭到逮捕。

盜竊大國

辣興埋契哥咁開心？唔驚比北極熊咬咩

一早辣興左啦 唔賣武器俾支那賣俾印度

咁抵啦，北極熊唔同你玩rule of law，咬你就咬你。

俄爹都唔畀面喇
支足又輸喇

俄羅斯都奶美帝 要輸啦

今舖斟茶認錯都唔撚掂喇

唔關事 純粹支那太乞人憎

手足 好嬲好嬲 聽日又買華為 上微博 當抗爭

好無面，今次輸晒啦

俄爹

快點黎個老豆打仔啦喂

中國割席未

責任全在俄方 準備石頭同腳

報丁本身都唔信中共

芝麻賤到契哥野都偷？

你班東北狗準備搬屋啦

5毛又話中國乜都係『自主研發』？ 原來靠偷

華為

俄佬仲忍唔忍

你唔會想象得到佢哋派了多少間諜和留學生
在民主大國竊取科技，因為數字實在好驚人

全球都有